其實武漢肺炎潛伏期耐過沙示係咪越危險

人傳人 傳咗俾我都唔知

你話呢

熱門全部都係講武漢肺炎 無人知道新年有好多行動